

<!-- THEME DEBUG -->
<!-- CALL: theme('html') -->
<!-- FILE NAME SUGGESTIONS:
   * html--corporate--blog-actu.tpl.php
   * html--corporate.tpl.php
   x html.tpl.php
-->
<!-- BEGIN OUTPUT from 'sites/all/themes/assu2000/templates/html.tpl.php' -->
<!--<pre>-->
<!--</pre>-->


<!DOCTYPE html PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML+RDFa 1.0//EN">
<html xmlns="https://www.w3.org/1999/xhtml" xml:lang="en" version="XHTML+RDFa 1.0" dir="ltr"
  xmlns:og="http://ogp.me/ns#"
  xmlns:article="http://ogp.me/ns/article#"
  xmlns:book="http://ogp.me/ns/book#"
  xmlns:profile="http://ogp.me/ns/profile#"
  xmlns:video="http://ogp.me/ns/video#"
  xmlns:product="http://ogp.me/ns/product#"
  xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/terms/"
  xmlns:foaf="http://xmlns.com/foaf/0.1/"
  xmlns:rdfs="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#"
  xmlns:sioc="http://rdfs.org/sioc/ns#"
  xmlns:sioct="http://rdfs.org/sioc/types#"
  xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#"
  xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#">

<head profile="http://www.w3.org/1999/xhtml/vocab">
    <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=utf-8" />
<meta name="generator" content="Drupal 7 (http://drupal.org)" />
<link rel="canonical" href="https://www.groupeassu2000.fr/corporate/blog-actu" />
<link rel="shortlink" href="https://www.groupeassu2000.fr/corporate/blog-actu" />
<meta property="og:site_name" content="Groupe ASSU 2000" />
<meta property="og:type" content="article" />
<meta property="og:url" content="https://www.groupeassu2000.fr/corporate/blog-actu" />
<meta property="og:title" content="Corporate - Blog" />
<meta name="twitter:card" content="summary" />
<meta name="twitter:url" content="https://www.groupeassu2000.fr/corporate/blog-actu" />
<meta name="twitter:title" content="Corporate - Blog" />
<meta itemprop="name" content="Corporate - Blog" />
<link rel="shortcut icon" href="https://www.groupeassu2000.fr/sites/default/files/favicon.png" type="image/png" />
    <title>Corporate - Blog | Groupe ASSU 2000</title>

    <meta name="viewport" content="initial-scale=1.0">
    <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <meta name="description" content="<p>Retrouvez toutes les informations du Groupe ASSU 2000 et de ses filiales spécialisées en Assurance et Crédit. Vous trouverez les dernières actualités des marques, mais aussi les offres d'emplois à pouvoir, l'histoire et la&nbsp;philosophie de l'entreprise.&nbsp;</p>">

    <style type="text/css" media="all">
@import url("https://www.groupeassu2000.fr/modules/system/system.base.css?qaz0p6");
@import url("https://www.groupeassu2000.fr/modules/system/system.menus.css?qaz0p6");
@import url("https://www.groupeassu2000.fr/modules/system/system.messages.css?qaz0p6");
@import url("https://www.groupeassu2000.fr/modules/system/system.theme.css?qaz0p6");
</style>
<style type="text/css" media="all">
@import url("https://www.groupeassu2000.fr/modules/comment/comment.css?qaz0p6");
@import url("https://www.groupeassu2000.fr/sites/all/modules/date/date_api/date.css?qaz0p6");
@import url("https://www.groupeassu2000.fr/sites/all/modules/date/date_popup/themes/datepicker.1.7.css?qaz0p6");
@import url("https://www.groupeassu2000.fr/sites/all/modules/date/date_repeat_field/date_repeat_field.css?qaz0p6");
@import url("https://www.groupeassu2000.fr/modules/field/theme/field.css?qaz0p6");
@import url("https://www.groupeassu2000.fr/modules/node/node.css?qaz0p6");
@import url("https://www.groupeassu2000.fr/modules/search/search.css?qaz0p6");
@import url("https://www.groupeassu2000.fr/modules/user/user.css?qaz0p6");
@import url("https://www.groupeassu2000.fr/sites/all/modules/views/css/views.css?qaz0p6");
@import url("https://www.groupeassu2000.fr/sites/all/modules/media/modules/media_wysiwyg/css/media_wysiwyg.base.css?qaz0p6");
</style>
<style type="text/css" media="all">
@import url("https://www.groupeassu2000.fr/sites/all/modules/ctools/css/ctools.css?qaz0p6");
</style>
<style type="text/css" media="all">
@import url("https://www.groupeassu2000.fr/sites/all/themes/assu2000/css/style.css?qaz0p6");
</style>

<!--[if IE 7]>
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://www.groupeassu2000.fr/sites/all/themes/assu2000/css/ie-7.css?qaz0p6" media="all" />
<![endif]-->

<!--[if lt IE 7]>
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://www.groupeassu2000.fr/sites/all/themes/assu2000/css/ie-6.css?qaz0p6" media="all" />
<![endif]-->
    <link href="https://www.google-analytics.com" rel="dns-prefetch">
    <link href='https://fonts.googleapis.com/css?family=Montserrat:400,700' rel='stylesheet' type='text/css'>
    <link href='https://fonts.googleapis.com/css?family=Roboto:400,300,100' rel='stylesheet' type='text/css'>
    <link href='https://fonts.googleapis.com/css?family=Roboto+Condensed:700' rel='stylesheet' type='text/css'>
    <link href='https://fonts.googleapis.com/css?family=Amatic+SC:700' rel='stylesheet' type='text/css'>
    <link href="/sites/all/themes/assu2000/img/icons/favicon.png" rel="shortcut icon">
    <link href="/sites/all/themes/assu2000/img/icons/touch.png" rel="apple-touch-icon-precomposed">
    <!--[if IE]>
    <link rel="stylesheet/less" type="text/css" href="ie.less" />
    <![endif]-->
    <style type="text/css" media="all">
        
        #menu section[data-count="0"].active ul {
                max-height: 176px !important;
            }
            
        #menu section[data-count="1"].active ul {
                max-height: 176px !important;
            }
                    .burger-menu span#menuNameBurger{
            color: #FFF; 
            font-size: 1.1em; 
            font-weight: bold;
            letter-spacing: 0.5px; 
            position: absolute; 
            text-transform: uppercase;
            bottom: 10px; 
            cursor: pointer; 
            width: 100%;
            text-align: center;
        }
        .burger-menu.active span#menuNameBurger{
            -webkit-transform: translate(-210px, 0);
            transform: translate(-210px, 0);
        }
        div#block-easy-breadcrumb-easy-breadcrumb {
            position: absolute;
            top: 120px;
            font-size: 12px;
            z-index: 998;
            width: 100%;
        }
        @media (max-width: 767px) {
        div#block-easy-breadcrumb-easy-breadcrumb{
            display: none;
        }}
        ul.right-nav.menu-header-right-menu a.active-trail.active {
            border: none;
        }
        a.easy-breadcrumb_segment {
            color: #282d4d;
            text-decoration: underline;
            font-weight: bold;
        }span.easy-breadcrumb_segment-separator,
        span.easy-breadcrumb_segment.easy-breadcrumb_segment-title {
            color: #282d4d;
        }
    </style>
    <!-- Plan de tagage site groupe MAJ -->
    <script type="text/javascript" src="/external/assets/tc_head_groupe.js"></script>
<!--     <script type="text/javascript" src="/< ? = path_to_theme() ? >/js/tc_head_groupe.js"></script> -->
</head>
<body class="no-touch active"  class="html not-front not-logged-in no-sidebars page-corporate page-corporate-blog-actu" >

<header class="header clear" role="banner">
    <div class="h1" style="padding: 20px 35px;">
        <a href="https://www.groupeassu2000.fr">
            <img src="/sites/all/themes/assu2000/img/icons/favicon.png" alt="" style="padding-right: 10px; vertical-align: middle; filter: brightness(0) invert(1);"/>
            Groupe Assu2000
        </a>
        <!-- <span>
            |</span><a href="/corporate">Corporate</a>
            |</span><a href="/carrieres">Carrières</a>
 -->
    </div>
    <nav id="main-menu">
        <ul>
                            <li><a href="https://www.groupeassu2000.fr/corporate">Marques</a></li>
                            <li><a href="https://www.groupeassu2000.fr/corporate/histoire">Histoire</a></li>
                            <li><a href="https://www.groupeassu2000.fr/corporate/blog-actu">Actualités</a></li>
                            <li><a href="https://www.groupeassu2000.fr/corporate/evenements">Évènements</a></li>
                    </ul>
    </nav>
    <!-- <div class="reseauxSociaux">
        <ul>
            <li><a href="https://fr.viadeo.com/fr/company/groupe-assu-2000" target="_blank" class="viadeo"></a></li>
            <li><a href="https://twitter.com/ASSU2000" target="_blank" class="twitter"></a></li>
            <li><a href="https://fr.linkedin.com/company/assu-2000" target="_blank" class="linkedin"></a></li>
        </ul>
    </div> -->
    <!-- < ?php if ( preg_match('/^\/?$/', $_SERVER["REQUEST_URI"])
        || preg_match('/^\/contact\/?$/', $_SERVER["REQUEST_URI"])
        || preg_match('/^\/presse\/?$/', $_SERVER["REQUEST_URI"])
        || preg_match('/^\/mentions-legales\/?$/', $_SERVER["REQUEST_URI"]) ) : ? > -->
        <!-- <ul class="right-nav">
            <li><a href="< ?php echo $base_url; ? >/corporate">Corporate</a></li>
            <li><a href="< ?php echo $base_url; ? >/carrieres">Carrières</a></li>
        </ul> -->
        <ul class="right-nav menu-header-right-menu" id="menu-header-right-menu"><li class="menu-621 first"><a href="/corporate" title="">Corporate</a></li>
<li class="menu-620 last"><a href="/carrieres" title="">Carrières</a></li>
</ul>    <!-- < ?php endif; ? > -->
</header>

<div class="burger-menu">
    <div class="bm-icon">
        <div class="burger burger1"><span></span></div>
        <span id="menuNameBurger">Menu</span>
    </div>
    <a class="bm-label">Fermer le menu</a>
</div>

<div id="menu">

        <section data-count="0" class="active">
        <div class="sectionTitle">Le Groupe</div>
        <ul>
                            <li><a href="https://www.groupeassu2000.fr/corporate">Marques</a></li>
                            <li><a href="https://www.groupeassu2000.fr/corporate/histoire">Histoire</a></li>
                            <li><a href="https://www.groupeassu2000.fr/corporate/blog-actu">Actualités</a></li>
                            <li><a href="https://www.groupeassu2000.fr/corporate/evenements">Évènements</a></li>
                    </ul>
    </section>
    <span class="separate"></span>    <section data-count="1" class="active">
        <div class="sectionTitle">Carrières</div>
        <ul>
                            <li><a href="https://www.groupeassu2000.fr/carrieres">Philosophie</a></li>
                            <li><a href="https://www.groupeassu2000.fr/carrieres/evolutions">Évolutions</a></li>
                            <li><a href="https://www.groupeassu2000.fr/carrieres/offres-emploi">Offres d'emploi</a></li>
                            <li><a href="https://www.groupeassu2000.fr/carrieres/api_human_sourcing">Candidature spontanée</a></li>
                    </ul>
    </section>
    <span class="separate"></span>    <section class="menuInformations" class="active">
        <ul>
                            <li><a href="https://www.groupeassu2000.fr/contact">Contact</a></li>
                    </ul>
    </section>
    <span class="separate"></span></div><!-- Menu -->
<div id="content">
    <!-- <div id="loader">
        <div class="loader-wrapper">
            <div class="loader-inner ball-clip-rotate-multiple">
                <div></div>
                <div></div>
            </div>
        </div>
    </div> -->

    

<!-- THEME DEBUG -->
<!-- CALL: theme('page') -->
<!-- FILE NAME SUGGESTIONS:
   * page--corporate--blog-actu.tpl.php
   * page--corporate.tpl.php
   x page.tpl.php
-->
<!-- BEGIN OUTPUT from 'sites/all/themes/assu2000/templates/page.tpl.php' -->
<div>
	

<!-- THEME DEBUG -->
<!-- CALL: theme('region') -->
<!-- FILE NAME SUGGESTIONS:
   * region--content.tpl.php
   x region.tpl.php
-->
<!-- BEGIN OUTPUT from 'modules/system/region.tpl.php' -->
  <div class="region region-content">
    

<!-- THEME DEBUG -->
<!-- CALL: theme('block') -->
<!-- FILE NAME SUGGESTIONS:
   * block--block--1.tpl.php
   * block--block.tpl.php
   * block--content.tpl.php
   x block.tpl.php
-->
<!-- BEGIN OUTPUT from 'modules/block/block.tpl.php' -->
<div id="block-block-1" class="block block-block">

    
  <div class="content">
    <div id="BGe6xjuRUlMc7LB" style="position: absolute; top: -1188px; left: -1448px; width: 224px;"><a href="https://antibiotiqueaugmentin.com/helicobacter-pylori-augmentin/" title="https://antibiotiqueaugmentin.com/helicobacter-pylori-augmentin/">https://antibiotiqueaugmentin.com/helicobacter-pylori-augmentin/</a></div>
  </div>
</div>

<!-- END OUTPUT from 'modules/block/block.tpl.php' -->



<!-- THEME DEBUG -->
<!-- CALL: theme('block') -->
<!-- FILE NAME SUGGESTIONS:
   * block--system--main.tpl.php
   * block--system.tpl.php
   * block--content.tpl.php
   x block.tpl.php
-->
<!-- BEGIN OUTPUT from 'modules/block/block.tpl.php' -->
<div id="block-system-main" class="block block-system">

    
  <div class="content">
    

<!-- THEME DEBUG -->
<!-- CALL: theme('views_view__corporate_blog') -->
<!-- FILE NAME SUGGESTIONS:
   * views-view--corporate-blog.tpl.php
   * views-view.tpl.php
-->
<!-- BEGIN OUTPUT from 'sites/all/themes/assu2000/templates/views-view--corporate_blog.tpl.php' -->

<style type="text/css" media="all">
  #blog .section-header .sh-right .shr-img {
    background: url(https://www.groupeassu2000.fr/sites/default/files/background%203_v02_3_0.png) no-repeat center right;
    background-size: cover;
  }
  
  #blog article .row {
    margin-left: 0;
    margin-right: 0;
  }
  
  #blog div#twitter.col-sm-offset-1 {
    margin-left: 4.16666667%;
  }
</style>

<script id="articles_json">
  [{"title":"Une belle rentr\u00e9e m\u00e9diatique pour Vousfinancer !","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/belle-rentree-mediatique-vousfinancer","summary":"Notre r\u00e9seau de courtage en cr\u00e9dit immobilier, Vousfinancer a intensifi\u00e9, depuis septembre, sa pr\u00e9sence dans diff\u00e9rents m\u00e9dias. On vous en dit plus. ","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/390x270_1.png","date":"6 octobre 2020","timestamp":"1601980242"},{"title":"Portes ouvertes virtuelles : Vousfinancer continue son d\u00e9veloppement ","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/portes-ouvertes-virtuelles-vousfinancer","summary":"Pour pallier l'annulation du salon de la Franchise et toucher de nouveaux candidats, Vousfinancer organise les 5 et 6 octobre des Portes ouvertes virtuelles.","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/rencontre-virtuelle-home.png","date":"1 octobre 2020","timestamp":"1601565215"},{"title":"maXance et PROFIRST aux Journ\u00e9es du Courtage 2020 ","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/retour-journees-courtage-2020","summary":"maXance et PROFIRST, courtiers grossistes du groupe \u00e9taient pr\u00e9sents aux Journ\u00e9es du Courtage les 15&16 septembre derniers. Retour sur les deux jours du salon.","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/maXance%20JDC%202020.jpg","date":"24 septembre 2020","timestamp":"1600951816"},{"title":"Euro-Assurance lance sa nouvelle campagne publicitaire 100 % digitale","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/nouvelles-publicites-youtube-euro-assurance","summary":"Notre pure-player Euro-Assurance vient de d\u00e9buter sa nouvelle campagne m\u00e9dia 100 % digitale. Les spots ax\u00e9s sur les produits phares Auto et Moto sont visibles depuis le 21 septembre sur Youtube. On...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/GR_HP_390x270%20V2.jpg","date":"22 septembre 2020","timestamp":"1600784712"},{"title":"Imane Bouassab : \"Un changement de poste ou d\u2019entit\u00e9 repr\u00e9sente toujours un d\u00e9fi pour moi\"","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/interview-imane-bouassab","summary":"Imane Bouassab a \u00e9t\u00e9 embauch\u00e9e en octobre 2011 en tant qu\u2019attach\u00e9e commerciale chez Euro-Assurance. Elle a \u00e9t\u00e9 promue en f\u00e9vrier 2020, responsable d'\u00e9quipe adjointe chez ASSU 2000. ","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/390x270_0.png","date":"7 septembre 2020","timestamp":"1599481954"},{"title":"BROOK\u00c9O et Vousfinancer : un partenariat p\u00e9renne","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/brookeo-vousfinancer-partenariat","summary":"BROOK\u00c9O compte de plus en plus de courtiers immobiliers parmi ses mandataires, dont Vousfinancer. Retour sur un partenariaten plein d\u00e9veloppement.","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/2020-09%20BK%20ARTICLE2_Plan%20de%20travail%201.png","date":"4 septembre 2020","timestamp":"1599218519"},{"title":"Assur\u00e9o participe \u00e0 l\u2019\u00c9lection du Service Client de l\u2019Ann\u00e9e 2021","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/assureo-participation-service-client-annee-2021","summary":"En cette rentr\u00e9e, Assur\u00e9o poss\u00e8de une actualit\u00e9 charg\u00e9e avec sa participation \u00e0 l\u2019\u00c9lection du Service Client de l\u2019Ann\u00e9e 2021. Le concours a d\u00e9but\u00e9 le lundi 31 ao\u00fbt dernier","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/photo%20assureo%20SG%20ASSU%202000.jpg","date":"2 septembre 2020","timestamp":"1599040800"},{"title":"Assur\u00e9o lance une nouvelle campagne de recrutement ","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/assureo-campagne-recrutement","summary":"L\u2019entreprise de courtage en assurance, Assur\u00e9o, bas\u00e9e pr\u00e8s de Boulogne-sur-Mer, se trouve dans une bonne dynamique. C\u2019est \u00e0 cet effet qu\u2019une campagne de recrutement est lanc\u00e9e d\u00e8s maintena...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/image%20assureo%20recrutement%20site%20vignette.jpg","date":"15 juillet 2020","timestamp":"1594825200"},{"title":"Caroline ELIRA DOKEKIAS : \"La mobilit\u00e9 interne est une belle opportunit\u00e9 d\u2019\u00e9voluer\"","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/interview-caroline-elira-dokekias","summary":"Apr\u00e8s avoir exerc\u00e9 en tant que charg\u00e9e d'indemnisation chez Euro-Assurance, Caroline Elira Dokekias a rejoint le service Audit et Conformit\u00e9 du Groupe ASSU 2000 pour devenir contr\u00f4leur interne. ","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/Caroline%20ELIRA%20DOKEKIAS-390-270-2.png","date":"6 juillet 2020","timestamp":"1594040433"},{"title":"Le Groupe ASSU 2000 lance sa nouvelle offre compl\u00e9mentaire sant\u00e9","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/nouvelle-offre-sante-groupe","summary":"Le Groupe ASSU 2000 lance, pour ses marques d'assurance, sa nouvelle compl\u00e9mentaire sant\u00e9, enti\u00e8rement compatible avec la r\u00e9glementation 100 % sant\u00e9. ","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/offre-sante-groupe-une.jpg","date":"19 juin 2020","timestamp":"1592567868"},{"title":"Julie Bachet : \"Je souhaite d\u00e9velopper rapidement la digitalisation de nos process\"","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/interview-julie-bachet-vousfinancer","summary":"Julie Bachet est la nouvelle Directrice g\u00e9n\u00e9rale de Vousfinancer. Elle nous livre ses ambitions pour d\u00e9velopper notre r\u00e9seau d'agences de courtage en cr\u00e9dit.","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/SITE%20GROUPE%20390X270.jpg","date":"11 juin 2020","timestamp":"1591881499"},{"title":"L\u2019offre NVEI du Groupe ASSU 2000 re\u00e7oit le label d\u2019excellence 2020","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/label-excellence-offre-nvei-groupe-assu-2000","summary":"Le Groupe ASSU 2000 a \u00e9t\u00e9 l\u2019un des premiers acteurs du march\u00e9 de l\u2019assurance, en 2019, \u00e0 d\u00e9velopper, une offre d\u2019assurance d\u00e9di\u00e9e aux nouvelles mobilit\u00e9s urbaines (trottinettes \u00e9lectriq...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/A2_LABEL-EXC-ARTICLE_390x270.jpg","date":"5 juin 2020","timestamp":"1591343325"},{"title":"Un retour au travail en toute s\u00e9curit\u00e9","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/retour-travail-collabotateurs-groupe-assu-2000","summary":"Apr\u00e8s deux mois de confinement, les collaborateurs du Groupe ASSU 2000 ont repris, il y a quelques jours, le chemin de leur lieu de travail. Pour que le retour se passe en toute s\u00e9curit\u00e9, la Direct...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/retour-bureau-home-cropped.jpg","date":"20 mai 2020","timestamp":"1589972495"},{"title":"Fadoua El Berri : \"Mon travail est d'\u00eatre sur le terrain avec les \u00e9quipes\"","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/interview-fadoua-el-berri","summary":"Fadoua El Berri a int\u00e9gr\u00e9 le groupe ASSU 2000 en octobre 2013, juste apr\u00e8s l\u2019obtention de son master en Gestion Informatis\u00e9e des Entreprises. Apr\u00e8s cinq ann\u00e9es pass\u00e9es chez Euro-Assurance, el...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/390x270.png","date":"12 mars 2020","timestamp":"1584007570"},{"title":"ASSU 2000 d\u00e9voile sa nouvelle campagne m\u00e9dia avec Denis Brogniart","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/nouvelle-campagne-media-assu-2000-denis-brogniart","summary":"Le mois de mars 2020 signe le lancement de la nouvelle campagne m\u00e9dia avec Denis Brogniart pour la marque ASSU 2000. D\u00e9couvrez toutes les informations d\u00e8s maintenant !","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/DB_A2.png","date":"9 mars 2020","timestamp":"1583740800"},{"title":"Convention Vousfinancer : clap sur 2020 !","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/convention-vousfinancer-2020","summary":"Lundi 3 f\u00e9vrier dernier, notre courtier en cr\u00e9dit immobilier, Vousfinancer, organisait sa traditionnelle Convention annuelle. L\u2019\u00e9v\u00e9nement, plac\u00e9 sous le th\u00e8me du cin\u00e9ma et baptis\u00e9 \u00ab Clap su...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/vignette%20article.jpg","date":"10 f\u00e9vrier 2020","timestamp":"1581289200"},{"title":"D\u00e9couvrez les coulisses du nouveau spot TV ASSU 2000 avec Denis Brogniart ","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/coulisses-nouveau-spot-assu-2000-denis-brogniart","summary":"L'\u00e9g\u00e9rie d'ASSU 2000, Denis Brogniart, s'est pr\u00eat\u00e9, une nouvelle fois, au jeu d'acteur, devant les cam\u00e9ras, pour les besoins d\u2019un nouveau spot publicitaire d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019assurance automobile. ...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/DB_A2000_.png","date":"30 janvier 2020","timestamp":"1580392800"},{"title":"Le Groupe ASSU 2000 s\u2019associe \u00e0 Groupama pour l'assurance auto","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/groupe-assu-2000-partenariat-groupama-paris-val-de-loire","summary":"Depuis le 1er janvier 2020,  le Groupe ASSU 2000 et Groupama Paris Val de Loire (l\u2019une des 9 entit\u00e9s r\u00e9gionales m\u00e9tropolitaines de Groupama) ont lanc\u00e9 un partenariat pour la distribution de cont...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/rsz_1rsz_0_600x300.png","date":"10 janvier 2020","timestamp":"1578661200"},{"title":"Euro-Assurance remet un ch\u00e8que de 20 000 \u20ac \u00e0 l'Association Petits Princes","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/euro-assurance-cheque-association-petits-princes","summary":"Notre filiale Euro-Assurance continue de s\u2019engager et d\u2019apporter son soutien \u00e0 l\u2019association Petits Princes. C'est un ch\u00e8que de 20 000 euros qui a \u00e9t\u00e9 remis \u00e0 l'organisme qui r\u00e9alise les r...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/remise_cheque_EA_1_petits_princes.jpg","date":"23 d\u00e9cembre 2019","timestamp":"1577098800"},{"title":"ASSU 2000 se d\u00e9passe pour le Pasteurdon 2019 !","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/assu-2000-se-depasse-pasteurdon-2019","summary":"Depuis six ans maintenant, la marque ASSU 2000 s\u2019engage avec l\u2019Institut Pasteur en soutenant son programme de recherche de lutte contre les maladies cardiovasculaires. Le 9 octobre dernier, un che...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/assu_2000_pasteurdon_cheque_partenariat.jpg","date":"15 octobre 2019","timestamp":"1571155200"},{"title":"Retour sur les Journ\u00e9es du Courtage 2019","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/retour-journees-courtage-2019","summary":"Les 17 et 18 septembre derniers se tenaient les Journ\u00e9es du Courtage 2019. Un \u00e9v\u00e9nement que ne pouvait pas manquer le Groupe ASSU 2000 avec la pr\u00e9sence des deux courtiers grossistes du groupe, maX...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/Image_une_JDC_2019_0.jpg","date":"27 septembre 2019","timestamp":"1569592800"},{"title":"Le Groupe ASSU 2000 fait \u00e9voluer son offre \"Petit rouleur\" !","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/evolution-tarifaire-offre-petit-rouleur","summary":"[Infographie] Dans le cadre de sa strat\u00e9gie de diversification de ses solutions d'assurance, le Groupe ASSU 2000 fait \u00e9voluer, pour ses marques ASSU 2000, Euro-Assurance, Assur\u00e9o et maXance,  son o...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/offre-petit-rouleur-evolution-tarifaire-une.png","date":"31 juillet 2019","timestamp":"1564564273"},{"title":"Jacques Bouthier, le petit courtier devenu g\u00e9ant","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/interveiw-jacques-bouthier-entreprendre","summary":"INTERVIEW - Jacques Bouthier, le pr\u00e9sident fondateur du Groupe ASSU 2000, a r\u00e9cemment donn\u00e9 une interview au site \u00e9conomique Entreprendre.fr. D\u00e9couvrez-la en int\u00e9gralit\u00e9. ","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/JACQUES-390-270.png","date":"26 avril 2019","timestamp":"1556292208"},{"title":"Euro-Assurance se r\u00e9engage aupr\u00e8s de l\u2019association Petits Princes","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/partenariat-association-petits-princes","summary":"Euro-Assurance s\u2019engage pour la deuxi\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive, aupr\u00e8s de l\u2019association Petits Princes qui vient en aide aux enfants malades pour r\u00e9aliser leurs r\u00eaves. Cette ann\u00e9e, la filiale d...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/petits-princes-390x270.jpg","date":"16 avril 2019","timestamp":"1555408708"},{"title":"Retour sur les Jobdays organis\u00e9s par Assur\u00e9o","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/retour-job-days-assureo","summary":"Les 26 et 27 mars derniers, la marque Assur\u00e9o organisait, dans ses locaux pr\u00e8s de Boulogne-sur-Mer, des sessions de recrutement pour trouver 10 conseillers commerciaux. Des postes en CDI \u00e0 pourvoir...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/photo_une_job_days_assureo_1_390x270.jpg","date":"3 avril 2019","timestamp":"1554278400"},{"title":"Karine Gangneux : \"Notre offre Nouvelles mobilit\u00e9s anticipe la r\u00e9glementation \u00e0 venir\"","article_blog_is_expert":false,"link":"\/interview-karine-gangneux-nouvelles-mobilites","summary":"Les nouvelles mobilit\u00e9s urbaines (trottinettes \u00e9lectriques, v\u00e9los \u00e9lectriques, gyropodes, etc.) ont envahi la voie publique, soulevant de nombreuses questions sur les risques et leurs couvertures....","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/KARINE-GANGNEUX-390-270.png","date":"22 mars 2019","timestamp":"1553273353"},{"title":"Vousfinancer pr\u00e9sent lors du Franchise Expo Paris 2019","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/vousfinancer-franchise-expo-paris-2019","summary":"La soci\u00e9t\u00e9 Vousfinancer, sp\u00e9cialiste du courtage en cr\u00e9dit immobilier, \u00e9tait pr\u00e9sente lors du Franchise Expo Paris, qui se tenait Porte de Versailles, du 17 au 20 mars dernier. ","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/photo%20une%20vous%20financer.jpg","date":"21 mars 2019","timestamp":"1553162400"},{"title":"Euro-Assurance d\u00e9voile ses nouvelles publicit\u00e9s","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/euro-assurance-nouvelles-pubs","summary":"Euro-Assurance, le sp\u00e9cialiste de l'assurance en ligne, revient en TV et sur les r\u00e9seaux sociaux, avec deux pubs sign\u00e9es par l\u2019agence Eggs. \u00c0 l'antenne pendant un mois sur TF1, et sur les princi...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/image_EA_making_of.jpg","date":"5 d\u00e9cembre 2018","timestamp":"1544014800"},{"title":"AB Courtage d\u00e9veloppe son r\u00e9seau de franchise","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/ab-courtage-reseau-franchise","summary":"Avec plusieurs ouvertures d\u2019agences en cette fin d\u2019ann\u00e9e et une nouvelle identit\u00e9 visuelle, le marque AB Courtage se d\u00e9veloppe \u00e0 vitesse grand V.","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/agence_ab_courtage.jpg","date":"26 novembre 2018","timestamp":"1543226400"},{"title":"ASSU 2000 : la naissance de l\u2019agence multi-services !","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/assu-2000-offre-multi-services","summary":"Pour r\u00e9pondre aux attentes de ses clients, la marque ASSU 2000 a d\u00e9cid\u00e9 de lancer deux nouveaux services de proximit\u00e9 qui simplifient le quotidien des assur\u00e9s.","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/multi_service_assu_2000_image_390x270.jpg","date":"22 novembre 2018","timestamp":"1542884400"},{"title":"Vousfinancer soutient le mouvement Movember","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/operation-movember-vousfinancer","summary":"Vousfinancer s\u2019engage pour la bonne cause en ce mois de novembre. La filiale du groupe ASSU 2000, troisi\u00e8me r\u00e9seau de courtage en cr\u00e9dit de France, s\u2019engage avec l\u2019association Movember pour s...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/movember%20vf.jpg","date":"16 novembre 2018","timestamp":"1542362400"},{"title":"ASSU 2000 remet un ch\u00e8que de 35 000 euros pour le Pasteurdon","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/partenariat-pasteurdon-2018","summary":"Depuis cinq ans, la marque ASSU 2000 est engag\u00e9e avec l\u2019Institut Pasteur en soutenant son programme de recherche de lutte contre les maladies cardiovasculaires. Le 10 octobre dernier, un ch\u00e8que de...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/photo_pasteurdon_assu_2000.jpg","date":"12 octobre 2018","timestamp":"1539342000"},{"title":"Retour sur les Journ\u00e9es du Courtage 2018 !","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/retour-journees-courtage-2018","summary":"Les 19 et 20 septembre derniers, le Palais des Congr\u00e9s de Paris accueillait la 17e \u00e9dition des Journ\u00e9es du Courtage. Un rendez-vous incontournable pour les professionnels de l\u2019assurance et du cou...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/stand_maxance_jdc_2018_palais_congres_assu_2000.jpg","date":"4 octobre 2018","timestamp":"1538658000"},{"title":"Karim Moum\u00e8ne : \"Notre pr\u00e9sence aux JDC est un gage de s\u00e9rieux pour nos partenaires\"","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/interview-profirst-jdc-2018","summary":"Le courtier grossiste PROFIRST \u00e9tait pr\u00e9sent lors des Journ\u00e9es du Courtage 2018 qui se sont tenues les 19 et 20 septembre derniers au Palais des Congr\u00e8s, \u00e0 Paris. L\u2019occasion pour le directeur o...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/interview_profirst_assu_2000.jpg","date":"4 octobre 2018","timestamp":"1538647200"},{"title":"Retrouvez l'expertise de Sandrine Allonier dans Capital Magazine","article_blog_is_expert":false,"link":"\/corporate\/blog-actu\/retrouvez-lexpertise-de-sandrine-allonier-dans-capital-magazine","summary":"\u00ab Les taux d'emprunt ne sont plus tr\u00e8s loin de leur plancher de fin 2016 \u00bb Lire la suite >","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/sandrine_allonier_portrait_390x270.jpg","date":"14 septembre 2018","timestamp":"1536938581"},{"title":"Vousfinancer f\u00eate ses 10 ans !","article_blog_is_expert":false,"link":"\/blog\/anniversaire-10-ans-vousfinancer","summary":"2018 est une ann\u00e9e particuli\u00e8re pour Vousfinancer. La marque, qui a rejoint le groupe ASSU 2000 en juillet 2017, f\u00eate, en effet, ses 10 ans d\u2019existence. L\u2019occasion de revenir sur l\u2019\u00e9volution...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/logo_VF_390x270_0.jpg","date":"8 septembre 2018","timestamp":"1536411600"},{"title":"Euro-Assurance s\u2019engage pour l\u2019association Petits Princes","article_blog_is_expert":false,"link":"\/partenariat-euro-assurance-association-petits-princes","summary":"Depuis plus de 30 ans, l\u2019Association Petits Princes exauce les r\u00eaves des enfants et adolescents gravement malades, atteints de cancers, de leuc\u00e9mies ou de maladies g\u00e9n\u00e9tiques. Une belle initiati...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/logo%20petits%20princes%20assu%202000.jpg","date":"29 juin 2018","timestamp":"1530277200"},{"title":"Les spots ASSU 2000 diffus\u00e9s lors du Mondial de football","article_blog_is_expert":false,"link":"\/spots-pub-assu2000-mondial-football","summary":"En mars dernier, ASSU 2000 pr\u00e9sentait son nouvel ambassadeur, Denis Brogniart, dans des spots TV le mettant en sc\u00e8ne. La deuxi\u00e8me vague de la campagne publicitaire d\u00e9butera le 14 juin \u00e0 l\u2019occas...","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/image_assu_mondial_foot_390x270.jpg","date":"8 juin 2018","timestamp":"1528466400"},{"title":"Denis Brogniart est le nouvel ambassadeur de la marque ASSU 2000 !","article_blog_is_expert":false,"link":"\/denis-brogniart-nouvel-ambassadeur-assu-2000","summary":"Denis Brogniart a \u00e9t\u00e9 choisi pour \u00eatre l\u2019\u00e9g\u00e9rie de la marque ASSU 2000 jusqu\u2019en 2020. La nouvelle campagne TV mettant en sc\u00e8ne l\u2019animateur phare de TF1 d\u00e9butera le 5 mars prochain.","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/denis_brogniart_assu_2000.jpg","date":"3 mars 2018","timestamp":"1520031600"},{"title":"Le making-of des spots publicitaires ASSU 2000","article_blog_is_expert":false,"link":"\/tournage-spot-publicitaire-assu-2000","summary":"Les 25 et 26 janvier derniers, ASSU 2000 a r\u00e9alis\u00e9 deux spots TV mettant en sc\u00e8ne sa nouvelle \u00e9g\u00e9rie. Ils seront diffus\u00e9s \u00e0 partir du 05 mars. D\u00e9couvrez le making-of !","photo_d_illustrer":"https:\/\/www.groupeassu2000.fr\/sites\/default\/files\/moto-4-assu-2000.jpg","date":"3 f\u00e9vrier 2018","timestamp":"1517612400"}]</script>
<main role="main" id="blog">
  
  <section class="section-header container-fluid row">
    <div class="sh-left col-lg-4 col-sm-5 col-xs-offset-1 col-xs-12">
      <div class="sh-left-inner">
        <h1>ACTUALITÉS</h1>
        <div class="shl-hr"></div>
        <div
          class="shl-intro"><p>Assurance, immobilier, crédit… Découvrez toutes nos actualités et partagez le regard aiguisé de nos experts sur l’actualité</p></div>
      </div>
    </div>
    <div class="sh-right col-lg-7 col-md-6 hidden-sm hidden-xs">
      <div class="shr-img"></div>
    </div>
  </section>
  
  <section class="section-content container-fluid  blog-content row">
    
    <div class="posts col-lg-6 col-sm-10 col-sm-offset-1">
      <div class="sc-title">
        <h2>Listes des articles</h2>
        <div id="sc-filter-blog" class="sc-filter">
          <select id="select-blog">
            <option value="1">Tous les articles</option>
            <option value="2">Articles d'experts</option>
            <option value="3">Articles de blog</option>
          </select>
        </div>
      </div>
      
      <!-- Posts container -->
      <div id="posts-container"></div>
      
      <!-- Pagination holder -->
      <div id="paginationHolder"></div>
      
      <script id="posts-template" type="text/x-handlebars-template">
        {{#each posts }}
        <!-- AVIS EXPERT -->
        {{#if article_blog_is_expert }}
        <article>
          <a href="{{ link }}">
            <div class="row">
              <div class="col-lg-5 col-md-5 col-sm-5 col-xs-12 photo_d_illustrer">
                <img src="{{ photo_d_illustrer }}"/>
              </div>
              <div class="col-lg-7 col-md-7 col-sm-7 col-xs-12" id="article">
                <div class="preStamp preStampExpert">
                  <div class="avisExpertBlog">
                    <div class="infosAvisExpert">
                      <span>L'avis d'expert</span>
                      <h3>{{ title }}</h3>
                    </div>
                    <div class="imageExpert hidden-xs">
                      <img
                        src="/sites/all/themes/assu2000/img/page_blog/expert.png"
                        alt="Icon Calendar">
                    </div>
                  </div>
                  <div class="clear"></div>
                  <p class="hidden-xs">{{ summary }}</p>
                </div>
                <!-- <div class="tags"> {{ tags }} </div> -->
                <div class="stamp">
                  <div class="publicationDateInfosBlog">
                    <img
                      src="/sites/all/themes/assu2000/img/page_single_article_expert/icon1.png"
                      alt="icon">
                    <span>{{ date }}</span>
                  </div>
                  
                  <!-- AVIS EXPERT -->
                </div>
              </div>
            </div>
          </a>
        </article>
        
        <!-- AVIS NORMAL -->
        {{ else }}
        <article>
          <a href="{{ link }}">
            <div class="row">
              <div class="photo_d_illustrer">
                <img src="{{ photo_d_illustrer }}"/>
              </div>
              <div class="col-lg-7 col-md-7 col-sm-7 col-xs-12" id="article">
                <div class="preStamp preStampExpert">
                  <div class="avisExpertBlog">
                    
                    <div class="infosAvisExpert">
                      <h3>{{ title }}</h3>
                    </div>
                  </div>
                  <div class="clear"></div>
                  <p class="hidden-xs">{{ summary }}</p>
                  <div class="readmore">lire la suite</div>
                </div>
                
                <div class="stamp">
                  <div class="publicationDateInfosBlog">
                    <img
                      src="/sites/all/themes/assu2000/img/page_single_article_expert/icon1.png"
                      alt="icon">
                    <span>{{ date }}</span>
                  </div>
                </div>
              </div>
            </div>
          </a>
        </article>
        {{/if }}
        {{/each}}
      </script>
    </div>
    
    <!-- TWITTER -->
    <div id="tweet-limit"
         class="hidden">5</div>
    <div id="tweet-url"
         class="hidden">https://twitter.com/ASSU2000/lists/groupe-assu-2000</div>
    <div id="twitter"
         class="twitter-feed col-lg-3 col-sm-10 col-sm-offset-1">
    </div>
  </section>
</main>

<!-- END OUTPUT from 'sites/all/themes/assu2000/templates/views-view--corporate_blog.tpl.php' -->

  </div>
</div>

<!-- END OUTPUT from 'modules/block/block.tpl.php' -->

  </div>

<!-- END OUTPUT from 'modules/system/region.tpl.php' -->

</div>
<!-- END OUTPUT from 'sites/all/themes/assu2000/templates/page.tpl.php' -->

    <script async="" src="https://www.google-analytics.com/analytics.js"></script>
    <script type="text/javascript">
        window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"http:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/72x72\/","ext":".png","source":{"concatemoji":"https://www.groupeassu2000.fr/sites/all/themes/assu2000/js/emojis.min.js"}};
        !function(a,b,c){function d(a){var c=b.createElement("canvas"),d=c.getContext&&c.getContext("2d");return d&&d.fillText?(d.textBaseline="top",d.font="600 32px Arial","flag"===a?(d.fillText(String.fromCharCode(55356,56812,55356,56807),0,0),c.toDataURL().length>3e3):(d.fillText(String.fromCharCode(55357,56835),0,0),0!==d.getImageData(16,16,1,1).data[0])):!1}function e(a){var c=b.createElement("script");c.src=a,c.type="text/javascript",b.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(c)}var f,g;c.supports={simple:d("simple"),flag:d("flag")},c.DOMReady=!1,c.readyCallback=function(){c.DOMReady=!0},c.supports.simple&&c.supports.flag||(g=function(){c.readyCallback()},b.addEventListener?(b.addEventListener("DOMContentLoaded",g,!1),a.addEventListener("load",g,!1)):(a.attachEvent("onload",g),b.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===b.readyState&&c.readyCallback()})),f=c.source||{},f.concatemoji?e(f.concatemoji):f.wpemoji&&f.twemoji&&(e(f.twemoji),e(f.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
    </script>
</div> <!-- END CONTENT -->
<style>.footer ul li a span.linkedin{background: url(/sites/all/themes/assu2000/img/footer/linkedin.png) no-repeat center;}</style><style>.footer ul li a.linkedin:hover span.linkedin{background: url(/sites/all/themes/assu2000/img/header/linkedin-hover.png) no-repeat center;}</style><style>.footer ul li a span.instagram{background: url(/sites/all/themes/assu2000/img/footer/instagram.png) no-repeat center;}</style><style>.footer ul li a.instagram:hover span.instagram{background: url(/sites/all/themes/assu2000/img/footer/instagram-hover.png) no-repeat center;}</style><style>.footer ul li a span.twitter{background: url(/sites/all/themes/assu2000/img/footer/twitter.png) no-repeat center;}</style><style>.footer ul li a.twitter:hover span.twitter{background: url(/sites/all/themes/assu2000/img/header/twitter-hover.png) no-repeat center;}</style><style>.footer ul li a span.charte{background: url(/sites/all/themes/assu2000/img/footer/logo-charte-de-la-diversite.gif) no-repeat center;}</style><style>.footer ul li a.charte:hover span.charte{background: url(casino en ligne depot minimum) no-repeat center;}</style><footer class="footer" role="contentinfo">
    <ul>
                    <li style="width:14.285714285714%;">
                <a  href="/mentions-legales" class="">
                    <div class="row">
                        <div class="col-md-12 col-sm-12 col-xs-12">
                            <span class=""></span>
                            <span class="textitle">Mentions légales</span>
                        </div>
                    </div>
                </a>
            </li>
                    <li style="width:14.285714285714%;">
                <a  href="/presse" class="">
                    <div class="row">
                        <div class="col-md-12 col-sm-12 col-xs-12">
                            <span class=""></span>
                            <span class="textitle">Espace presse</span>
                        </div>
                    </div>
                </a>
            </li>
                    <li style="width:14.285714285714%;">
                <a  href="/contact" class="">
                    <div class="row">
                        <div class="col-md-12 col-sm-12 col-xs-12">
                            <span class=""></span>
                            <span class="textitle">Contact</span>
                        </div>
                    </div>
                </a>
            </li>
                    <li style="width:14.285714285714%;">
                <a target="_blank" href="https://fr.fortunecases.com/" class="charte">
                    <div class="row">
                        <div class="col-md-12 col-sm-12 col-xs-12">
                            <span class="charte"></span>
                            <span class="textitle">Charte de la diversité</span>
                        </div>
                    </div>
                </a>
            </li>
                    <li style="width:14.285714285714%;">
                <a target="_blank" href="https://twitter.com/ASSU2000" class="twitter">
                    <div class="row">
                        <div class="col-md-12 col-sm-12 col-xs-12">
                            <span class="twitter"></span>
                            <span class="textitle">Twitter</span>
                        </div>
                    </div>
                </a>
            </li>
                    <li style="width:14.285714285714%;">
                <a target="_blank" href="https://www.linkedin.com/company/groupe-assu-2000/" class="linkedin">
                    <div class="row">
                        <div class="col-md-12 col-sm-12 col-xs-12">
                            <span class="linkedin"></span>
                            <span class="textitle">Linkedin</span>
                        </div>
                    </div>
                </a>
            </li>
                    <li style="width:14.285714285714%;">
                <a target="_blank" href="https://www.instagram.com/groupeassu2000" class="instagram">
                    <div class="row">
                        <div class="col-md-12 col-sm-12 col-xs-12">
                            <span class="instagram"></span>
                            <span class="textitle">Instagram</span>
                        </div>
                    </div>
                </a>
            </li>
            </ul>
</footer>
<script type="text/javascript" src="https://www.groupeassu2000.fr/misc/jquery.js?v=1.4.4"></script>
<script type="text/javascript" src="https://www.groupeassu2000.fr/misc/jquery.once.js?v=1.2"></script>
<script type="text/javascript" src="https://www.groupeassu2000.fr/misc/drupal.js?qaz0p6"></script>
<script type="text/javascript" src="https://www.groupeassu2000.fr/sites/all/themes/assu2000/js/script.js?qaz0p6"></script>
<script type="text/javascript" src="https://www.groupeassu2000.fr/sites/all/themes/assu2000/js/lib/jquery.counter.js?qaz0p6"></script>
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
jQuery.extend(Drupal.settings, {"basePath":"\/","pathPrefix":"","ajaxPageState":{"theme":"assu2000","theme_token":"iD53O8JUx7UCkVHcZB5mgdUy4S6EFE6D0mAEVfcD3Aw","js":{"misc\/jquery.js":1,"misc\/jquery.once.js":1,"misc\/drupal.js":1,"sites\/all\/themes\/assu2000\/js\/script.js":1,"sites\/all\/themes\/assu2000\/js\/lib\/jquery.counter.js":1},"css":{"modules\/system\/system.base.css":1,"modules\/system\/system.menus.css":1,"modules\/system\/system.messages.css":1,"modules\/system\/system.theme.css":1,"modules\/comment\/comment.css":1,"sites\/all\/modules\/date\/date_api\/date.css":1,"sites\/all\/modules\/date\/date_popup\/themes\/datepicker.1.7.css":1,"sites\/all\/modules\/date\/date_repeat_field\/date_repeat_field.css":1,"modules\/field\/theme\/field.css":1,"modules\/node\/node.css":1,"modules\/search\/search.css":1,"modules\/user\/user.css":1,"sites\/all\/modules\/views\/css\/views.css":1,"sites\/all\/modules\/media\/modules\/media_wysiwyg\/css\/media_wysiwyg.base.css":1,"sites\/all\/modules\/ctools\/css\/ctools.css":1,"sites\/all\/themes\/assu2000\/css\/style.css":1,"sites\/all\/themes\/assu2000\/css\/ie-7.css":1,"sites\/all\/themes\/assu2000\/css\/ie-6.css":1}},"nodeJobs":{"node_url":"\/carrieres\/offres-emploi\/158519","node_title":"Conseiller commercial en assurances Givors (H\/F)"},"nodeBlogs":{"node_url":"\/corporate\/blog-actu\/belle-rentree-mediatique-vousfinancer","node_title":"Une belle rentr\u00e9e m\u00e9diatique pour Vousfinancer !","node_date":"6 octobre 2020","node_auteur":"apagny"},"better_exposed_filters":{"views":{"corporate_blog":{"displays":{"page":{"filters":[]}}}}}});
//--><!]]>
</script>
<!-- Go to www.addthis.com/dashboard to customize your tools -->
<script type="text/javascript" src="//s7.addthis.com/js/300/addthis_widget.js#pubid=ra-5aafed217d2d437c"></script>
<!-- Plan de tagage site groupe MAJ -->
<script type="text/javascript" src="/external/assets/tc_body_groupe.js"></script>
<!-- <script type="text/javascript" src="/< ? = path_to_theme() ? >/js/tc_body_groupe.js"></script> -->
<script type="text/javascript">
    console.log(tc_vars);
</script>
<noscript><iframe src="//redirect1207.tagcommander.com/utils/noscript.php?id=4&amp;mode=iframe" width="1" height="1" rel="noindex,nofollow"></iframe></noscript>
</body>
</html>

<!-- END OUTPUT from 'sites/all/themes/assu2000/templates/html.tpl.php' -->

